my treasure 買野一問

有冇人試過係my treasure買野
岩岩買左個袋俾女朋友當情人節禮物，
想問大概幾多日送到？